香港人最叻咩?

善忘

已經無撚曬聲氣 唔好話我打擊士氣 我有講錯咩?

已經個個掛住番工 吃喝玩樂

唉 呢場持久戰點打落去

利申已經洩左道氣

港女打完一次卡遊行 又繼續飲喜tea

唔講姐
但唔代表唔關心，唔通一日到黑都講呢件事咩，講下其他野都得掛，其實好多人都好關心香港，只不唔係個個都做到咁明顯

加油啊香港人，守護自由